清明時節啪啪啪

清明時節啪啪啪

路上淫人愁斷魂
借問屎坑何處有
基佬遙指屎忽窿

路上行人啪啪啪
借問酒家啪啪啪
牧童遙指啪啪啪

路上搵人啪啪啪
借間酒店啪啪啪
牧童用指啪啪啪

南北山頭啪啪啪，清明祭掃啪啪啪。
紙灰飛作啪啪啪，淚血染成啪啪啪。
日落狐狸啪啪啪，夜歸兒女啪啪啪。
人生有酒啪啪啪，一滴何曾啪啪啪。

停車做愛啪啪啪

祝各位清明節快樂

開始懷念達哥

好耐都未睇過 笑咗多謝你

達哥

清明節快樂

慢慢啪